新手買notebook

我係電腦白癡黎，想買部notebook平時返學用，普通既就得，預算7至8千左右。買邊隻牌子好？唔該曬各位

IBM

姐係咪？

咩？

fujitsu la, 用左5年都冇壞

Lenovo zenbook

lenovo實無死, 係無咁靚仔姐

Macbook air
唔好lenovo ，部機越用越慢，我普通文書都可以lag, 利申用左四年

我琴日行過睇呢部 ，唔知好唔好

我有唸過買mac機，但係Mac機我唔識用

白痴就白痴啦，係都要加電腦兩個字

我買開單行嗰啲notebook架 格仔睇到好亂

唔趕住用就等新款notebook 行8代u
(Acer swift 3/HP inspiron 7000)

不過最快都十月頭